想係舊hard disk 過返啲野

隻hard disk 上一部電腦留低，有啲相係入面，想過返入新電腦度，我去問維修電腦鋪問，過一過要$400幾蚊，想問下有冇辦法自己過？
Thx

我幫你拎番資料出來 收你50蚊 有意PM

買條線轉USB就得

買個hard disk盒，跟住用USB攞返D嘢就OK。
其實你可以放入部機既⋯⋯如果你唔係用iMac個D既話

條線叫咩名？幾錢到？
唔該

$60-$80 左右，拎舊野去問

ATA to USB線

唔好買錯SATA

樓上答咗你，
ide轉usb
20

啱用拿去免費(天水圍自取)

IDE 頭

ide頭放黎把撚咩

4舊水
邊間黑店

搞掂了，唔該哂各位巴打

買條轉插拎完資料就扔咗佢啦
仲留

上yahoo拍賣$50 買個hardisk盒 1插即搞掂😂